乜原來大班係黃店

Source 華記正撚樣

藍屍認証
聽日去食先

大班個老闆定太子爺係中秋前表達係黃，
大陸個邊將啲冰皮月餅下哂架， 跟住公司要出memo 扮死狗，其實大班真心要撐

係啊 之前聽到個藍屍係到笑大班中秋比大陸封殺左，全國下架，香港點救都救唔到wor 好撚慘

我已經買咗一箱派街坊

自中秋後買開大班

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

咩呀，大班太子爺係黃，但公司割佢
我就不了